膠樽裝飲品其實係咪有膠飲埋落肚？

媽！我知錯唔敢飲了

唔飲你都夠膠

啲膠咁易溶出黎就唔使幾萬年先分解到啦